今年18歲 為佢落左2次bb

今年18歲 男朋友27歲 已經為左佢落左2次bb 第一次係我16歲果陣 當時自己唔識諗 佢話第一次唔洗帶都可以 又話唔會射入去 結果當然係騙我啦 第一次就中左
.
佢帶左我去家計會落左個bb 當時屋企人知道左我以為會打到我死 但佢地最擔心都係我既身體 都無怪我 陪我休養左3個月
.
我都繼續同尼個男仔一齊 點知佢都完全無關心過我既身體 淨係想同我搞野 我叫佢用套 佢次次都話外射得啦 結果3月果陣發現又有左 今次我決定離開佢 根本佢都無理過我任何野 女仔一定要小心啲 真係好多仆街

落夠3次咪可以換禮物

抵啦垃圾 ，0/10

靜靜雞講你知
騙案電話會呃人架

善用起底功能

你咁黑心落地獄啦

？

block

唔明

自願做臭雞唔好講出嚟

無人會可憐

又踩到你邊條尾

你咁蠢抵你死啦

我唔需要你可憐

你咪繼續講 I don’t fucking care

你情我願無得怨
只能怪你腿張開on9

要你落仔既人根本唔會同你行到尾
第一次早就要飛左佢

Block乜 傻仔

我知你唔care

你地兩位都係垃圾 兩條生命俾你地呢啲人渣當玩具

如果你係真實經歷 i feel so sorry for your experience
但係做女仔一定要識保護自己 真係要保護自己
btw要你落bb真係好仆街 依條友唔要得

點解唔中出返佢？

咁點 我生出嚟唔係比你鬧

唔覺得小朋友應該喺有計畫嘅生育下誕生咩
我覺得我無做錯到

兩條麻甩佬係唔會有bb的

點解咁講

sis

我女仔嚟

出post垃圾比人鬧啦

我絲

第一次落嗰陣整爛咗呀哥個moon?

第一次就已經要分手啦，佢有無為你着想?

呢個post係認真post

唔識

你真係蠢撚過隻豬 明明講緊戴袋

我無哥哥

你冇錯呀.....你老母錯JA....生咗一個基佬....以為男男會有BB....屌....

認真垃圾

點解佢可以咁冷血

人生苦短
樓主嘥時間做假膠 不如搵啲有意義嘅事做下
你諗下如果你聽日就意外死
諗返而家竟然開啲咁嘅垃圾post會唔會後悔

你咪繼續鬧

睇你留言
真係屌你老母
ON9無腦MK妹
係到以為自己好識諗
食屎啦

承認自己係無腦啦

唔洗咩care唔care呀咖
係呀係呀 全世界你最慘呀
你唔care唔洗上黎開post
擺明你自己都覺得唔對路啦
懵撚

你意外死都未到我死

怕唔怕冇得生

去先達整moon

有冇人識寫program

你好嬲好嬲
關您咩事

你都唔care，我知嫁

唔怕

唔係假膠post

你知又点

你真係好可憐

百佳$50 Coupon

抵死

柒頭

我覺得我唔可憐

梗係啦 你生出黎係比傻仔屌 比人中出同落仔咋嘛

個bb係

做咩話自己

你肯定塊閪乾到喊先會講得出

我都想射樓豬，無限顏射

呢個故仔我至少睇過幾次
又來

睇佢d回覆
一副臭閪港女格咁款
16歲就腳張開 就要落2次
自己都唔撚覺得羞恥
畀人鬧佢仲串過馬撚屌返你轉頭
完全無反省過自己
就算分咗手 依種人只會做下一任嘅臭雞
一樣日日自願畀人中出
淪落為家計會vip

真人真事

落多幾次仔就永久不育，放心俾人中出

肉酸

識我嘅人都知道我係好女仔
最緊要唔好好似d白痴女人屈服喺大男人主義嘅淫威底下
我嘅身體係我自己嘅我鍾意自己點咪點

你勁肉酸

假膠post

屌你 地獄

hugo1991

又熱門

比狗公中出 搞大肚仲要落兩次仔都覺得好威好光榮 真係救撚命 得啦知你塊閪濕啦 開咩post姐 把握時間落多幾隻 再比人搞大多幾次肚好過啦

呢個就係高手嘅地方，令你覺得佢對你幾好，咁你唔覺得佢傷害你

身體自主

你講嘢唔好咁玄啦

佢咁撚蠢，點會明？

妹妹，強姦犯會強姦你㗎，知唔知？

我會考慮做結紮

裕妹

應承你下個聖誕唔好再做雞

已經決定呢世都唔會再拍拖

想拍拖 公開一下擇偶條件

pmed

睇嚟有人要搵油頭毒撚埋單

一日落仔落仔,好命既你一早好似賭王咁兒孫滿堂啦

FF

我地女仔唔需要承受呢個世界嘅judgement

點解你呢啲人會咁無聊 唉

蠢兩次夠未？

樓主真人翻乜工 搵得多錢？

膠post 勿認真

有七折

劫子25

日日開2-6個post嘅account

唔係

得啦得啦

ptgf

睇落冇咩問題

我無悔

你都on9

点點点點点

你蠢撚到咁 係都你死先啦

大把純情小毒毒你唔要，係要鐘落D仆街度

假膠咋嘛
咁認真做乜

典牙4藍c

唔係唔信你，冇圖冇真相

真係決心離開佢？我就唔多信，一陣佢又搵返你，哄下你，你咪又同佢一齊返，知你心軟

樓主a0毒撚扮女人

蠢就要死？ 歧視？

點解要鍾意毒能 毒能去死啦

收爺啦屌你老母
死毒能

落地獄+1
樓豬衰過一次都要再嚟，有乜好講吖。
咪學巴打咁笑吓咪算。

笑笑笑笑笑 笑喪啊屌你老母

係，因為冇咗兩條人命

咁點 關你咩事

要識咩language？我識c++，vba

快落獎門人

跌番出熱門啦
辛苦晒
五毛自取

樓主好黃 有咩問題

你損失

係

點解
樓主成日開post鬧藍絲

求你唔好分手，唔想其他好男人食你二手西

人地有得去兩次家計會 我地冇
第3次可能去麥當勞叔叔慈善之家

點解啊
我想食樓主喎

未必會強姦佢

支持

樓豬 copy 返嚟咋嘛

BB RIP
有冇諗過你自己以前都有問題
仲有諗下以後點避免呢種仆街

你啱， 你蠢都只係你目前兩個胚胎死啫

換阿nick

請珍惜自己！

睇個名都知

人地講真心話就係咁難聽呀啦
想圍爐取暖就唔好連登開post
連登開認真post就一定比人撚狗咁撚呀啦

咁你鐘意落2次無人幫到你
反而好奇,你點解會覺得你自己唔係白痴女人？
個男人言行不一都仲唔識保護自己

條仔當然係無計劃而且唔負責既賤人
但我非常深信吸引力法則

正

拉

G

只能夠講嗰兩個小生命好無辜

愛你

On9

條仔爽死 點解我遇唔到

無限中出

關我地咩事，自己攞黎

推，雖然有啲假，但傅有教育意義

又po babykingdom啲野過黎

2/10

咁都係 有啲 only

歷史總會無限重演

抵你死

d鬼仔會跟住你

點解唔食避孕藥

笑死 應該仲有分蓄

你仆街了，你以後好易會流產。
第二：嬰靈會纏你成世。你將會成世冇運行，包括你以後個小朋友都冇運行。

外射都中？

落多幾次就慣 加油！

死臭雞 拉

mean到

賓妹妹好衰

明知次次俾人中出都唔食藥

假膠都咁多人認真

點識

講真抵死 男人真係愛你嘅話你話要帶套會唔專重你？
有少少腦少少思考能力都知呢種男人係當你飛機杯
仲要重蹈覆轍

絲？圖都沒張 我F添啊

落多兩次
應該以後都唔洗落

娛樂台

收嗲啦 殺人兇手
自私死港女 都已經係成年人仲咁唔識諗

第5次可以換旅館

臭雞

平時都感建分
今次不了
唔好出黎害其他人
2個都係

Bingo

起左
臭雞一件
上連燈搏同情
笑撚左

祝樓主同男朋友一生一世
繼續屌爛閪，繼續做雞。
唔好出嚟害人啦

生活壓力大
上嚟屌柒啲mk 妹都幾enjoy

帽子戲法

七次可以call神龍

好波

搵左毒撚埋單未？

唔辛苦 我為興趣

你好冷血

咩

Gay

屌你老母真係折墮到無朋友

世界末日，冇所為了

傻仔

好事來，落多幾次先

中出左？

你話呢

係外射應該冇咁易中

死人妖收哆啦

甘撚大個人唔識用套咩 做撚錯都死撐

樓主好似ig post過？

一個27歲嘅男人同個18歲嘅𡃁妹一齊，一係個男仔係一個廢柴，一係佢係當你免費雞咁屌

嬰靈戰車一輛

你係咪有病

你收聲啦 你根本咩都唔明

你收聲啦
我唔覺得我有做錯

你咁口多係咪有爺生無乸教

你係咪痴線

君子有所為有所不為

你几中肯

生多啲真香港人，為真香港民族發聲

冇你d弱智
邊有咁多老no

mk

呢啲死臭雞第日邊個娶著佢真係喊死

咁嬲果d回復應該係絲，係男既就好想識樓豬衣d,
中出完無手尾唔使負責任當尿兜打果冷震

Matt 哥，又做地獄使者呀

雖然係有啲同情你，但係要怪都淨係可以怪你自己抵死衰咗第一次都仲未識死繼續冇套

落唔係辦法，會影響將來生育能力，睇醫生，睇吓可唔可以載 子宮環 或 用皮下植入長效避孕藥

100/100

口德

想同樓主來一劑

無所謂啦
識個幼教做十手西 都係咁

？ 又抄

留明睇邊個埋單

你傻，你屋企人更傻，如果佢哋無法阻止你哋一齊，應該想盡辦法幫你避孕，你無相關知識，佢哋都應該有，不過好老實講，你個人咁後生，就算食長期避孕藥/打針都好，都應該用番套，個套仲可以預防性病架。

Btw我好懷疑呢個故事嘅真確性，話哂墮胎點都會有少少陰影，邊有理由仲可以同同一條人渣一齊

另一樣野，你有咁嘅情史，你要諗下第時識新男友時同唔同佢講好，講咗可能當你肉便器，唔講就唔夠坦誠遲早散，你自己諗下啦，呢樣野會搞到你條情路好崎嶇。

good story

照睇，佢得一個男朋友，咁都算係雞？

thankyou you

你真係好撚戇鳩啊屌你老母
你屋企人梗係冇屌你啦
最撚擔心咪你個死人腦囉
因為你係弱智㗎嘛

屌你老母死假膠

呢條仔2次，下條仔3次呢

傻左

屌你老母

死傻閪
扮乜鳩

又作文

假膠嚟㗎，屌佢老母閪再block鳩佢就掂

樓主係冇撚用嘅死假膠戇鳩仔

你仲傻